大家覺得食麥記叫即炸個d係咪仆街黎

可以咁叫？

食脆香雞唔即炸真係好難好食

可以，會叫你等耐d

冇人識叫即炸？？